［愛的呼喚］林作公開答謝吉野妹的愛與支持！！！

永遠支持作仔！！！
In Jolam We Trust！！！

呀桐

作仔好似瘦咗

狗

工作辛苦
but still handsome

吉野妹 估唔到你咁濫

咩事
我對作仔從一而終

羨慕你 Heidi 同作仔都咁錫你

李靜儀世界第一！！！

好噁心

弘，乜你咁講嘢呀

England street fashion嚟

林作多謝自己pr

作仔憑實力受人賞識，並不需要pr。

唔好扮嘢喎 Tommy 你都始亂終棄

人品問題

Ho lun gay...

呀燕。。。

very gay
互射

弘你好勁

me is吉。。。

是吉
你地太似鳥

標題都有寫吉野妹

吉唔好咸
蘭會唔開心
吉吉吉吉吉要開心返先得

.

無條件的愛終於得到回應

蘭，拮me
呢排真係好唔開心好灰，見到作仔個post先令我開心返啲

如果今天將失去眼前的一切
剩低清風兩袖也不計
唯獨作一個是不可給取替
是我生命裡的一切 Wooh～

哭能咗

想識林作

兩件垃圾

Gay

dm作仔
Ig@jolamchok

基情洋溢

屌你老母，林作都吹奏

我都係

咁嘅垃圾po都上到熱門

嚴重懷疑吉野妹視力有問題

其實吉野妹，king jer，大美人，係咪同一間公司黎架

叫親吉野都係仆街含家剷

夠鐘幫作仔謄文啦

世界第二係yanny定作仔？

拉